90後係被選中既一代

生活係資訊爆炸嘅年代

仲未比共產黨洗腦

仲有童真嘅年代

仲係無力感最重既一代

睇過digimon 既先可以稱得上係被選中既一代